有冇人好鍾意玩具但身邊冇人玩玩具？

我自己有儲開好多玩具 有shf marvel, shf 龍珠, shf 數碼暴龍 , 龍珠one piece 景品, nx系列同超進化魂既數碼暴龍 ，高達模型 仲有hot toys
但身邊圈子啲人冇人會玩玩具 次次行信和見到啲人幾條友邊行邊討論 都好羨慕
想搵人傾下邊隻靚 邊隻想買都搵唔到

我都係，拉唔到d朋友入坑

入討論post 傾咪得

成日買啲心頭好 俾啲fd欣賞下
一定會話：嘩 咁貴 唔值囉～

聽到真係好hurt, 俾老友串自己鍾意既野

身邊朋友會留意下動漫高達
但叫佢地一齊買就會話貴 無地方放 無時間砌
最後都係自己玩
難以同人分享喜悅

有少少朋友 會買啲囉 我自己都超多 前排買one piece figureart zero 依家玩黏土人多 shf以前想買假面騎士果啲 依家就不了 覺得唔太好玩

次次想分享隻玩具比fd 佢就會hea 應我之後轉話題 想導佢入坑都導唔到

只能上網講...
現實講俾人話毒

實笑佢幾百蚊買夠膠

今日又入2隻山口式Eva

好認同 facebook ig 都show 自己啲玩具

講親玩具都比人話 哇 有米仔
我想講睇你覺得值唔值姐 一次放題 一場戲 一次k 都夠買啦
不過不得不承認有啲人真係好撚有米

我

玩具呢家嘢未必個個有共嗚，唔係個個朋友都會鍾意同一套作品

鍾意咗玩figma 做動畫落effects

我鍾意玩成人玩具

買埋買埋無地方放先最慘

我成日都笑尻d毒撚同事
禁大個人都仲睇卡通片玩膠公仔
800舊水買粒睇仲唔開真係好低能
不過我成日折散晒d咩高達機械人再亂痴埋一齊
仲靚過原本個樣

籃球玩具？

得閒入呢個Post一齊吹水

自膠，無留link

做緊喱一行嘅批發，但冇落坑

其實如果入住坑咁做呢行應該會幾開心